如果你不是一個人露營，你也可以找一個露營夥伴來保暖。 如何在寒冷的戶外睡覺時保持溫暖|Alisha McDarris | 2021年2月12日|大眾科學 
 今年，包餃子可能更多的是我一個人在廚房裡的活動，但讓我感到欣慰的是，當我包餃子的時候，世界各地的家庭廚師也在做同樣的事情，為農曆新年做準備。 這個農曆新年，自制餃子讓我離家人更近，即使來自遠方 
 它不僅有助於提高反射、平衡和手眼協調能力，而且是一款可以社交或獨自玩的遊戲。 高級表格增強你的乒乓球遊戲|PopSci商業團隊| 2021年2月5日|大眾科學 
 我非常同意這一點，所以我獨自參加比賽，在24小時內儘可能多地爬上爬下陽光山。 小滑雪場，大影響迪娜·米舍夫| 2021年2月5日|華盛頓郵報 
 如今，當喬丹帶著5歲的兒子和2歲的女兒獨自旅行時，她會帶著護照、出生證明和配偶的同意信。 如果你是帶著孩子出國旅行的單親父母，準備好回答這個問題吧。吉娜·裡奇，2021年2月4日，華盛頓郵報 
 亞倫·保羅可能會在第一部《星球大戰》衍生電影中扮演年輕的漢·索羅。 最有趣的《星球大戰:原力覺醒》謠言(和一些被揭穿的謠言)|Rich Goldstein | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 我很無聊，但我拿了一個紅色的索羅杯，裝滿了啤酒，和我的團隊呆在一起，和兄弟們聊著吉姆。 30年前，我在弗吉尼亞大學的兄弟會被輪姦，沒有人做任何事 
 為了打破自我毀滅的循環並痊癒，她決定獨自徒步1100英里的太平洋山脊小徑。 獨家:瑞茜·威瑟斯彭金球獎提名影片《荒野求生》的製作Marlow Stern 2014年12月12日 
 他一開始是獨自飛行，但在迪拜外沙漠上空的這次飛行中，他真的突破了極限。 Jack Holmes，每日野獸視頻bb1 2014年12月12日|每日野獸 
 在針對邁克爾·布朗的抗議活動中，我獨自走在人群中，大部分時間都沉默不語。 抗議中不可忍受的白色|Rawiya Kameir, Judnick Mayard | 2014年12月10日|DAILY BEAST 
 努比亞水手的獨唱淹沒在尼羅河上傳來的合唱聲中。 貝拉唐娜|羅伯特希肯斯 
 獨奏風琴和三分之一的踏板風琴位於聖壇北側的第一拱下。 最近的風琴製造革命|喬治·萊恩·米勒 
 聖壇風琴，可以通過獨奏風琴鍵演奏，在聖壇北側的第二個拱門下。 最近的風琴製造革命|喬治·萊恩·米勒 
 遠處機器的合唱聲不絕於耳，上方傳來蒸汽絞車的嘎吱嘎吱聲。 塗料| Sax侯麥 
 教授獨唱和合唱時要特別注意戲劇表現。 作為一個人和音樂家的弗雷德裡克·肖邦&弗雷德裡克·尼克